有冇香港渣 gt86 / BRZ巴打 想搵你地幫下手

是咁的 我係外國巴打泥 最近係香港買左對尾翼 想試下個fitment 因為我就快飛番去 如果唔岩既話就要退 有冇巴打 願意借你老婆比我試下

唔係架架嘅pat pat都一樣架咩？
P.S 無車

無車就唔好衝出嚟柒啦咁

咁你又有咩見解呀？